想搵首歌

歌詞好似有一句係 "就算知錯也未留座"差唔多咁既 google又搵唔到 把聲好似衛蘭來

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

拍錯拖 衛蘭